單身狗呢個蝗term已經攻陷香港

情人節又聽到 聖誕又聽到 新年又聽到

小鮮肉

大家都係支那人，文化相通

咁又真係諗唔到叫乜
毒撚？
又唔係毒 只係單身
咁叫咩好？

孤身寡佬

港豬最愛支那文化

真TMD 牛b

小三

80後90後00後

我屌你老母嘅時候大力咗啲聲傳咗出去，生咗你件野種五毛

呢個term係現實講感覺特別柒

隻五毛真係弱智

明明係支那狗跟風

連登大把00後支那畜用

女啊

蝗語都有妙處
低端人口好正💁🏻‍♂️

好撚柒

五毛Epiphany

五毛侵B

乜仲有人記得香港人係用咩tern?

單身咪單身囉，加多個狗字做乜撚
俾你叫埋獨身又好，一支公又好，孤家寡人又好，點都無咁難聽

仲有九十後八十後

IT狗呢咁

好多大陸仔

IT狗又係抄邊個㗎

叫單身佬呀笨

叫80代90代得唔得
雖然會同日文撞

係。香港話=廣東話≠中文

大家都是中國人 不用分那麼細

以前叫開獨男，唔知幾時開始d人改叫單身狗

係撚呀
我細細個就聽啦呢個term
係撚大陸用先

叫孤狗囉

冬天嗰陣就叫孤狗寒，順便宣傳香港濕凍世界第一

單身已經慘

仲要比人話

慘過狗啦

我32 歲，未聽過

張圖加埋你個名 笑左

抄乜鳩
超級無敵IT狗呀抄你老母

叫開寡佬
男同女都係

叫開死毒撚
冇女你就毒架啦

寡佬，寡婆。明明廣東話博大精深偏偏有人要用蝗語

以前好似用x世代,y世代

連狗都係近年先多人用

其實幾貼切 個feel都唔係好蝗姐
香港都興講乜乜狗

屌打<----聽到好撚un 耳

小弟比較細 20歲
但我記得呢個term係我喺小六定小五
大約2008 2009年左右
啲人話80s出世嘅人 遊行示威抗爭點點點

不過係咪蝗語我就唔知喇

it狗呢

有撚所謂咩

如果你讀書, 果堆書的確係咁叫
仲有班咩鳩babyboom

顯

抄你老母咩google下啦

“xx後”係肯定係大陸先有嘅
ok，我認我老

同意

聽落好通順合理冇蝗語feel
用其他又冇取笑既感覺

叫我？

10年個陣高登成日屌xx後大陸詞肉酸
估唔到個陣d小學生而家都大學畢業 仲當埋本地term

太牛B了~

一見到隻字就諗起伊波拉病毒黃秋生用舊豬肉打飛機 打完放番入冰箱 第二日再攞去整肉餅

普教中個陣時有咁多人出黎屌就好啦
依家啲後代咪只會一代比一代蝗化
是但啦

廿歲咁你都係唔好咁多口水，聽下啲人點講先啦

上面仲咁撚多人搏咀 乜嘢無蝗語feel

毒呢個字唔係都可以解做獨身個毒咩？
前幾年好似連新聞都叫開毒男毒女

咁大陣蝗味都話唔蝗

單身點解就要加個狗字
貼切嘅原因係邊

自己講埋一份就雙重標準話冇蝗味

屌 聽左幾年 呢啲term好柒 我一次都無用過

八九十後係當年唔記得星期幾檔案定鏗鏘集開始用然後個個用，以前係講xy世代

當傳媒開始用就準備合理化咗個詞，乜鳩小鮮肉小三 小你老母咩

算鳩數啦 香港無得救

好彩我冇用姐

所以我咪冇用過囉屌

冇計啦
而家連登仔平均15歲都冇

幾時有話你用姐
淨住出黎柒架喎

單身貴族

其實叫單身男/女咪得
硬係要改過多多花款

腥港本身好少自己文化

繁體支那 咪就係 腥港囉

班連登仔仲笑台灣

香港已死

我感覺用蝗語講好奇怪咁
食屎狗之類粵語順口有開呢種term

單身狗成個感覺好香港，普通話讀都唔順口。就好似IT 狗
我懷疑係咪樓主老吹係蝗語

當D香港人自己用左就會話唔算架啦 正如中國製既佢地避唔到就會話唔算 買700唔算 淘寶唔算
中資公司唔算

好撚多死5毛

咁人哋鐘意做狗 冇計

成班支那賤種 無恥到

不如樓主解釋下呢個詞語係幾時同點樣由支那傳落黎？
事實上都幾難說服人
只係唔知點解求其9up一句都有班連登仔和應

自 己Google啦大陸仔

望撚住佢傳入嚟架喎

你話顯卡同顯示卡以前網絡唔流通就話姐

單身狗望住大陸傳落嚟

係果d fb分享搞笑影片有d weiboer? 係到拍片

聖誕又拍，情人節又拍

仲會話咩食狗糧，虐單身狗

香港邊有講呢d

一個睇到咪一傳十十傳百

證據點俾啊咪玩啦

只可以答你係望住佢由我係身邊嘅人第一個識變個個都識

土生土長香港人都會知呢個term係支那傳過黎

屌絲=廢青

都好撚絕

因爲大陸夠殘夠顛
用黎話人係特別爽